呢個韓妹張相係改圖定真野？

又幾撚粉喎

改

丁恩妃

真

但搵唔到咩場合，同埋搵唔到條片

成幅圖入面啲嘢都改過嘅

吹啦

你放大左？ 人品

導

搵唔搵到條片？

又關牙邊咩事

buddy狗

咁低...春代黎？

我潛水啦希望牙邊放過我

牙導仲忙緊搞喪禮邊得閒搞我

小學生出返去啦

改
兩邊pat嘅位置都唔一樣 一高一低

幾廿歲人西都未見過